[大膽建議]離開連登，尋覓另一個平台

無可否認，連登已經有大量(係大量)狗隻入侵並進行分化
有見及此，我建議各位同路人離開連登一段時間，並尋覓其他平台繼續發夢，唔好比其他mon post狗分化！！
再分化落去我地之前既所有付出都白費
各個義士既付出白費
什至六位死士既生命都白費！！！

最後會變成新疆咁撚樣....

記位，

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

已經有兩隻mon post狗偷偷留下負評

我係拉走所有人，係所有人，何來分化？

屌人之前用個腦諗下先啦on9

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

我唔知你整唔整到個更好，我剩係知我現時只信連仔

ON9
你覺得五毛唔識去新平台?

從來無睇少過班五毛既工作能力
難道你有更好既方法？
小弟虛心接受

小弟自問不才整唔到
只求大家意識到連登已經被侵佔

拉所有人走等於冇轉過場
ISP又好
身份證申請又好
你估黑警做唔到咩?

連登起碼有得睇P牌
新平台五毛立即進駐
分條毛?

你可以自閉喇
又想搞到it popo 狗笑到有工傷

唔好比連登／情緒支配自己既思想
揸緊宗旨

終於有個正常留言....

問題係點樣另立一個,而阻到班狗入
我諗到既只係推薦會員制,要經幾個會員推薦
再身份證明先比入會
但好似好麻煩

tg poll?

post己完 呢個時候唔好搞d咁既野 唯一幫到你既係你個腦 做咩都用個腦諗下先

有份支持整閪P一樣係分化 屌你老母

我個人認為連仔可以另起爐灶再規定舊制會員(舊至幾時，我相信我唔會話到事)至可以進入新平台，新人想加入就要會員推薦

呢個post目的係想喚起大家既意識，
希望個個人都可以好似手足你咁清醒

隔離登

我明白亦表示認同
但我無話要割喎

推，有point

拉隊走人唔係你話事
你夠膽擔保新平台冇警察入到去？

狗狗你都可以自閉